個世界冠軍無用架啦

輸緊三粒呀依家

?

4粒?